城大hall10申請裝修

各位城大仔係咪要做d野
呢舖你地一定要割蓆
做d野比大家同義士一個交代

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

點都要圍下啦 唔係仲繼續玩當冇事下話?

城大宿十宿生請求hall 莊取消「畢架嶺」萬聖節活動

點都要佢哋出嚟示眾
Silencing

hall莊＝／＝成棟hall10既人
大把宿生都屌緊班垃圾莊

其實我識佢哋真人, 好多都有上前線， 睇住佢哋逢星期六凌晨先返嚟，諗住搞個活動等啲同學可以知道下香港發生過啲咩事， 其實 宣傳都有好多唔同方法，咁人哋改歌舊喺消費緊成件事啦，又有咁多人聽？

你用改歌文宣黎同影射新屋嶺黎比？
你係咪hall10莊既人呀

Nice logic shitty 仔錯咪認囉，大學生好撚心啦，攞歌同新屋嶺事件比？仲話自己上過前線人唔笑...

我認為裝修就免啦，睇下班壽頭肯唔肯出聲明道歉認錯，唔肯既就跟蛋糕事件個陣講既咁。

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

我屌你老母呀
起佢底就知咩事啦

出左啦～～～